覺唔覺d人成日吹奏肥仔係潛力股好嘔心

根本唔關係咪肥仔事
我夠豬圓肉潤
咪又係冇女

啲肥仔自己打飛機自high渣麻

吹奏肥婆係先嘔心

肥仔好得意

減左肥先叫發揮潛力啊

你教識啲女投資咪得囉

啲肥仔成日扮可愛扮樂觀

肥其實唔係罪，污嘗唔顧衛生個啲先嘔心

肥仔都多靚仔既，人靠衣裝姐

肥得有自信

肥佬肥婆